[行動］［抗國安法］0527 香港人，香港見！

0527 熱門一個行動POST都無，連藍絲都問邊到會搞事啦

0524多謝手足，0527 我地會陪你一齊行落去！

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

行動1

行動2

行動3

行動4

行動5

【眾籌】丫叉郵包案 眾籌平台受中國式黑客攻擊

Action , push

pish

推行動

學生妹呀

推

push

拉

樓主著名五毛
出名令手足送頭

有冇人仲有喺MTR 開airpod 做文宣？

Pish

0527

有

低鳩能

推！！

推你個推

0527 見

到時見

香港獨立

唯一出路

民族自強

多謝手足

不見不散

有無咩確切行動？

要翻學不了

Pish 0527
大三罷

三罷， 香港見

三罷 ， 見

行動post要推

好！see u

狡猾的柒婆

推行動post

0527 行出黎！

全部同我請假！！！

第一張叫中學生請假個張可唔可以整走？ 大人唔出黎要中學手足做童子軍，呢個係咩道理？ 中學手足請好好返學，金鐘係大人嘅場，唔侵中學生

已罷

行動

推！

成日比人decline

繼續試

仲返工返學？返少日唔洗死架
但個日休息，香港就無架啦

當然

手足 好掛住你地

宣傳

up

歸位

但我識嘅唔少學生小隊都冇人出全部放學睇情況

Upvote

覆

咪撚推手足送頭啦 而家上街根本極大成本 極低成效

又去送頭
琴日個畫面都夠啦

推
要早到

尋日仲有好多大人出嚟
感覺527佢地唔會出&返工

Push

See u

中學都係返半日

屌你老母 平日肯定小人 加上國歌法冇咁大迴響
星期三仲會出既手足係最高行動力既個班

冇人數掩護 仲要港島 你推班手足去死？

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

又想叫人送頭明知果度凶險度仆街

個個以為無人出
所以自己無出
返工返學睇電視見到得好少人就話
都話左無人出...

527見

有好多大人罷工喎

國安法 is the big boss

527大三罷

邊個話
假已請

推 0527 見

唔好去金鐘呀

我衛我城

527 see u all

毒狗

推啊

527 三罷

推呀

527 三罷救港

527 把握表態機會

我罷

Now or never

和你抗爭，我很愉快

Now or never la

正想講，好似推啲學生送死

大人就un un腳翻工

講真家下市道咁差

啲大人向錢看，會唔會罷都成問題

527街頭見

做飯 見

好多主要地方都封咗，包括碼頭

起來！不願做奴隸的人

推推推

27號朝早最好做到教育局停課
一嚟令到年輕手足無後顧之憂
二嚟亦都對教育局施壓取消中史科試題表態，達到乘勝追擊之效

港豬唔敢罷工但請咗假 到時見！

香港人，建國！

。

中美兩國正式係香港角力 再上街都係得個所謂畫面 等睇戲好過
而且又去番上年黎明行動一樣 無人送你地去死 你地要上街係個人意志
鼓吹你地再上街果班人我就唔評論了

推資訊

我愛手足

香港人建國

民族自強，香港獨立

更新：個碼頭冇封到
呢啲都係佢哋公司嘅水馬

坦白講 放棄立法會會更好

罷罷罷，罷罷罷羅

聽日應該都大雨，不利街站傳單

出力airdrop

放棄立會，街頭見

Airdrop!

Self pish 1

香港見！

0527見

推推推
党安法，唔係香港嘅終點
我哋放棄之時先至係

香港人 建國

黎明來到

點解圍立法會都唔圍奶共議員出發點? (eg辦事處/屋企) 記得李慧鯨點解有44票嗎?

目的唔係阻人開會咩?

。明知都唔會夠人
。明知一定重防過上年612
。明知一定呢幾日已經運緊野去政總中聯辦

點樣先開得成會? 無人/唔夠票既話開條撚呀?
記唔記得李慧鯨點做主席呀?
。趕撚哂民主派議員走
。奶共派44票投哂佢

咁點解要咁大費周章 又話要黎明行動 又要堵路 放鐵疾黎 甚至去圍立法會 etc 呢d咁高危既地方
去敵方大本營守唔係本末倒置咩?

哂時間諗塞邊條路點樣塞, 你不如爆D奶共議員既出入地點出黎
唔撚比佢到會場仲好啦

仆街政府死撚梗,,,漫長戰爭, 黎緊排期仲有 69 612 721 831 1111 1231...

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

Bump

唔建議係無戰略之下貿貿然去金鐘
如果純粹抱住個點都要做啲野既心態出去
真係寧願大家唔出去，因為風險極高而成效極低
真係唔想再見有手足出事

要知而家唔係因為唔夠人所以唔夠打
而係裝備實在係太懸殊，理大一戰已經證明呢點

推上熱門！！！！！

敵人係邊個，去政總有用?為啲咩？
有冇更好嘅option ?

去政總可以直接對共?
一定去“政總“先可以表達民意?

12個月啦，有冇一個比自己人積極前進嘅目標?

積極點行嗎?

藍絲found
去奶共啦屌你老母
返去武漢GO

聽日見

推行動post 為先
其他唔重要一律 拉佢老母！